[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6164)

ha蛇又冇p

slow

半大笑死人

新Po 留名

認真 半大豬死
點部署

你呢

你又話心靈

喜豐寶左

心靈空虛

祖記降盤

跟左你 去緊ifc

SG!!!

追數！

.....半大

hi g蛇 做wt

代表咩

戈亞 白禮

超重心 all in 起身對答案

今晚上盤之夜

細波100%

買咩

代表克羅升盤

尋日買左羅馬對家

對左白蟻

你中算

永昌

買白蟻了

認真 見到+號就買就可以贏錢
咁簡單嘅方法冇人講？

永昌冇沙夏

同上盤b同路算

等個個咩SG輸錢算

基2轉盤

波圖半客？

咁惡毒 你跟埋一齊輸算

今晚3串1 角細算

入唔到 唔代表一定輸既

利申無咩信心 大家gun上盤b g蛇算

我都想買白禮

半和

條能屌輸極都仲有既

咁中了

英超細啦

你當盈b燈神？

盈b你又岩？

前進之鷹 半和收蚊

推落去波圖果場

我話佢中了

半客

應該唔係 又唔係牛 又唔係男人

留返比上盤b

上盤b等左好耐

牠狗公

唔怪得成日買平手盤

支持佢2:0

兩個都係b

咪燈喇

羅蘋好禮讓的

我呢

你返大陸都大把牛b比你揀

成班屈9 me

sb我至mean定sg我至b

波圖依場下盤啦

冇攞過回鄉證

幫你扯紅線

唔洗回鄉 回水就得

usb

生米煮成熟飯

發現你都幾幽默

我地好似無諗過盈b肯唔肯

正想講 有冇人問過我

下盤b又有錢又有型 點會唔肯

有冇重心forallin!

尊重！

@上盤b 慘遭遺棄

真身李純恩黎

真 我都等緊佢包

白頭佬 掂啦

佢旺妻

怪盜原來專做埋d咁既野

西維爾-1@3.7

我唔旺夫

荷乙0-2
下半秒Goal撚半大
我屌你老母

即係虐夫

岩哂 以為你養佢

上盤b srk

57分鐘都秒goal

即係唔夾

水晶無出包輸阿姨！

下盤b因為咁先開心

不想努力了？

波圖入未

m底？

3球咁勁

我都不想努力

0:3 買咩半大

全大未

m記加底

ok!!!

你搞gay算

有錢仔黎

@mg

[black]前進之鷹半大黑名單[/black]
屌佢老母明明有能力入
係都要忍住唔射

咁m字額老襯底

盈阿買咩

波圖被禁屌

波圖小球上

白禮

中！

輸

德乙角細 蛆角大 永昌盤

又耍花槍

格雷 甘岡 奧沙入波單
彭美 圖庫雙

寧願我輸

波圖半和 Gogogo

你唔係買左咩？

我5x1 $10

波圖白蟻細 輸左唔好搵我

佢反手/心靈

收錢算

全對家試試

係

波圖可以搵你？

基爾禾

牠聊你傾計

睇定樓 IFC啱你

中硬啦咁

做朋友算

捉到了

中左派你

基爾和

有波至好搵我

唉 原來 上盤b 失望

下盤是 朋友吧 和你身分不進化

1-0

波圖簡單羊盤

cls 1-1 小球針得

VAR

乜能野20分鐘半大

5倍糕

英超果場唔買主都唔會買傻鳩水晶啦
垃圾到仆街

波圖又和？

Goalllll 基爾

比佢整醒左

有波都咁少人

祖記無人要？

格雷個弱智龍做乜撚

基2

冇

基爾獸2撚到

想睇基爾比對面杯

波圖打和算啦

荷乙咁都無3.5大

德乙無c？

格雷cup味

波圖cup未

白蟻有冇

克內大船？

比甲3.5s jump

唉屌原來祖記開左波 以為4點

咁深都想買？

希望最後唔中啦咁

布魯日 愛隊

屌 1-1

蛆入未

祖記輸盤

goal!!!

克內頂住

晶

永昌 西維大船？

白蟻奧沙彭美聖達菲

祖半主24

牙朗入未

西比人禁屌

荷乙半大又輸？

格雷半大真係送錢波

蛆快入

蛆刷角啦仆街

祖雲達斯班閪佬肯半大未呀

祖識入未

白蟻大船

祖快手入返粒先

有無人知whataapp有無得schedule message

冇 仲用whatsapp

祖jump
比甲細波jump
荷乙半大jump

屌 老細無signal

想射波又無理由而家send

甘保已我屌你老

甘保2唔入比人入啦

祖全部都係0

瞓晏啲 再話病病地醒唔到

爆角啦 蛆狗

4:00
000000000000000

算啦 都係死死地氣走去訓覺算 d球悶到

蛆唔入比人入啦 買左下盤好悶

連爆角啊蛆

蛆肯入未

半大比粒叫下啦

奧沙 屌你咩

西維爾無人叫你入呀

西維

荷乙半大已成歷史

荷乙比次機會啦

巴打都好似幾鐘意買半場

買左蛆半主等jump

甘保玩撚完

奧沙jumped

有嘅，信念

Goal

斯斯坦奴！

屌你老母38分鐘先入
半大點叫

牙朗救我

蛆狗入波 角大玩完

43分鐘第二球

我串左半魯 半主

齊羊

荷乙半大又撚

買蛆半主都要震足成個半場

精工排位點解會高過白？

沙夏朋友隊
無咗沙夏廢到

永昌goaaaaaal

甘2保我正式屌你老母
一球都冇

白蟻進攻場場都r痕
入親果d都係屎忽撞棍

仆街全對家

入咗...

仆街了 有蛆唔買買左白蟻

15兩球 快

後腳

今日最低水既半大 一粒都冇

上半補4就入多球啦

阿朗！！！！！

中

蛆2:0

臭閪波圖又撚大

基斯坦奴 x2!!!!!

荷乙半細又gel
越高水越易gel?

四點都唔訓 全部失業架？

唔係斷白禮啊

祈求祖記走盤

較定鬧鐘起身賭

白蟻針

二串一 半主

C ronnnnnnnnnnnn

蛆有冇可能11角完

我朗勁到

下半場戴帽

牙朗騰空勁到

2倍2.5b快

早睡早起

買左冇10秒鐘就變左10.5

差d3:0...

星期日仲倒唔夠

真...仲要無offside ....

你早d出

阿朗

甘爾堡我屌你老母咩
斷你一關半大

C朗做咗好撚多年上盤大波救星

職賭

祖記上年啲上盤閪到

度波度咗成日

荷乙波 真係要戒

荷乙半大我自爆

祖記隊賤種今年贏唔到意甲啦

好記得前幾場12碼唔入

洗咩上年
啱啱先比波圖撚完

叫都冇得叫
取消關注算

講正氣有撚排都未到祖記

仲有對廢撚0:3

今年有邊隊正氣

燕豪芬

04

屌 駁唔到 強迫對家正氣

荷乙nba求你

白禮咩料

終於1-0

0比1

比多粒

0:1

白禮我屌你老母

取消關注左
0希望

得返1分鐘

白禮頓禁屌但唔識入波

甘堡半大到一世球迷

買撚親波圖都輸

買佢又輸 買佢對家都輸
買細算啦

斷白禮

法蘭克福

不嬲呢隊波攻力都係廢

波入一粒食齋一年

讓半一即刻skip

牙朗母隊 正氣到傻

最多1-1

FT 1-1

幫手叫8.5s plz.....

士砵亭真係葡假清泉黎

諗緊入大定細

合埋眼長追
不過通常一吹奏大船就仆街

12m都唔入就認命啦

基爾是咪on9 的

波圖12m

波圖一世球迷

波圖2比1

細細地買無咩所謂

炸

不過最最最正氣應該係保地高花

開到馬會都唔敢再開讓球

波圖goal

格雷 水晶宮好波 瞓先 聽朝收$

收埋自己買算

由佢
荷乙半大已斷

金剛差一球 唔入比人入

5點場波有冇介紹

基2 入得未

2.5大

賤種波圖93分鐘先爆我細

波圖差啲斷我三串一

格雷炸針得

屌你老味 兩場2.5s輸12m

奧沙係咪咁廢

祖10.5b係咪玩完

我過關斷呢關

2.5b 2倍

me too

岩岩想入祖ng就入

格雷2:1

格雷goal!!!

入左
對面

白蟻CUP佢老母!!!!!!!!!!!!!!

法乙nba...

Gay2 og

水晶細波頂實

白禮頓全格101100

祖3.5s點頂？

lm

不了
留翻

嘩 我屌 og 都出埋

me

基爾要輸無人阻到

s

快

買左克雷要驗腦

買水晶睇到流晒汗

你老味基爾

主隊攻到...

買左基爾先要

精工條後防得人多，完全無隊形

彭美1比0

3-1

咁快d派膠啦

藍屍浪費哂d機會

9cccc

郁下都連角既

格雷好波

精工頂實

10.5b

過唔到半場

白禮水晶俾多球

白禮求你入

彭美頂住

水晶宮 死守到完場

炸左

無所謂

西甲有邊場識角大？

10ccccc

白禮勁到

-1cccc

下下一停就停足半場咁 成個聯賽斷腳啦屌

係 巴塞28min 8c 全場8c
黃so半4 5扮角大 全6角
西維又半4全4
場場都係咁

咁入未

不了

白禮d把握力

12.5b

屌 白禮又輸

水晶宮係咪想降班

禁吊到咁唔好講個輸字

處唔到講經

23射咩玩法

水晶下盤見家鄉

浪射鳩射

都贏唔到係咩玩法

Fifa 中左script咁

愛隊 布魯日 好勁

布魯日同祖明殺3.5b

祖10c完

德乙半場派幾耐

入未呀dllm

德乙派未

單邊11角 咩事

白禮頓又jump

白禮全隊空難啦屌你老母

安安

德乙唔派買唔到12.5b

師兄係咪買咗好多

樂樂

絕殺未

我死了

禁屌到咁都輸

你個名

求你絕殺啦

彭美半大！

今日買咩豬咩

Feel到白禮連c

下場買咩

咁點

我吊 又係你

買定安眠藥自殺

大注白蟻又針
平注彭美大波就中

12.5 cashed

12.5.易到

收錢姐

又真係連 衰鬼

3 倍 1 分鐘

水晶宮又win

買盤又中

比多c

你又知

昌宮gel

西甲隊全撚部空難唔該 撚角大撚到

補5 無入球咁低水

入咗一世球迷

單邊13c

入左我改名 火影撚吊

西甲神8 屌你老母
控角控你老母

14.5 有無呢

幫我屌個絕殺啦

垃圾白禮

1-2

永昌2-1

輸埋

。。。。。。

水晶收錢算

絕殺左

cls

收15倍NG

2射2中

Vs

25射5中

派未

細波咁樣死....我個二串一

60倍

我了

收翻下次再派

兩射兩中

笑死 希呀希呀希都入波

白禮頓追和之後踢得仲保守

入左

....

屌你老母

戒英超
星期六專心日波算

賽前5倍win

冇買

呢場西波擺明夾埋做比水晶贏

德乙唔撚派 乜都冇得買

波圖 格雷 甘保爾 永昌 全絕殺細

你又無講邊隊
你咁樣有排輸

拉蘭拿你做撚番傷兵啦屌

白蟻好撚慘

你都收角大啦花仔

屌你老母 買撚左波圖同白禮兩場入球細咁輸法...

講真 唔關佢事

水晶宮踢得好撚好

2射2入。。。

長買對家算

黑碧球球轉唔到身

講西 3 倍 vs 15倍

你老母就有排輸
你都on9
抵你上次俾人屌

慘乜撚
返去更衣室數銀紙啦
真係咁多射2入2咩

買咗上盤表示好彩即場11.5b 2.5/3b 執返

傻閪白蟻 補時5分鍾仲係禁區外猜
明明d人入哂禁區仲唔斬

佢盡左力分波
反而隻trossard 幾下鳩扭同鳩傳 做多左

佢15倍買得幾多

比甲都派撚埋 德乙

原來英超先係最假

假波既野係咁
兩隊有晒共識

好嘢 精攻

呢隊波都係適合踢死守足球 叫佢主攻真係咪搞

仆街賓迪基爆我二串一

禁屌唔入就假波 賭仔幾搞笑

全晚最觸目賽事實搵呢場黎做

輸錢又發爛渣
抵你輸錢
有排輸

精工踢到咁L樣都有得贏，白降班算數

假到想喊

不嬲都係架啦輸錢就假波架啦

阿甲兩場客win算

輸都唔撚關你事啦
伯母近排點?

白蟻打翻防守攞1分1分咪算學人讓半一

難啲 個3隊降硬

抵撚死，浪費咁撚多機會，最尾一路求依隊終極垃圾贏唔到盤輸埋佢最好，最好今季降埋班佢留番富咸都無咁嬲

不嬲買唔中就假架啦

兩射兩中 假撚過意假

淨係睇咗下半場
我覺得似藍禮頓抵撚死多過假波

不過肯刷c 就由佢啦

馬會（白蟻）13:0我（永昌）

下場買咩
跟你
對家

隻丹般進攻好撚廢 得個高字又鈍 又唔刷波落底搏角

呢個真 狗會拒絕一下 縮一下

咩話足球界垃圾颶風隊居然係低水嗰邊

係咁撚假

下場買你老母個閪
一齊屌？

隻高佬閘好似幾好 丹般
其實白蟻換哂d前鋒應該有得英超立足

輸錢輸到淨係識人身攻擊
好撚廢
買咩姐
指下路啦

xG 應該低到傻

7x分鍾 已經咁既賠率，水晶賠率好似打少個咁，兩邊平注買下真係有收穫

你自己答嗲
自己盲既 又鳩講
世界真係需要你呢啲垃圾

巴打淨睇最後五分鐘？？ 佢都叫廢

LM

又有問題角？

派？

墓碑可以留低既
另外個比利時佬 伊朗球皇請執包袱

95分鐘爆

已派彩

睇得出你好有前途
賭海明燈

前面個幾個廢撚到 拉蘭拿 無態 換走有態個10號仔幾搞笑 咩野黑碧

死白卡佬

咪理佢啦
成日出黎扮賭神

Blocked

今晚全勝
對唔住囉

颶風隊對家有高水平手
派錢？

Lalana 真係笑話黎
黑碧都算係咁好過另外兩個
無料又打到好高章

輕鬆 多謝大家 收錢

比p牌仔block真係成就解鎖好榮幸

高低水乜都好
長買颶風隊對家點樣輸

贏開錢既
邊會咁燥底成日屌人
扮都扮得唔似
笑撚到

Me了

黑碧都唔驚唔覺都30歲
離開左曼真係普普通通 隨時英冠都踢唔掂
算尻數啦 還掂係nigga 轉行打籃波啦

唔好爆喇

半大仲好

黑碧控波屎到飛天 佢有幾腳控好啲都射到波

事前飛 打個靚飛機先

活喺自己世界幾快樂嘅

睇圖啦鋪草皮大師

咁撚勁 發左達未 賭果幾千蚊

我

事後賭神
事前輸死人

有料

又要賭身家呀搬龍門大師

笑死 搬龍門大師
出飛睇過？

派我未。

有all in就睇樓

幾時派

何解上親黎都 撩交嗌？

輸開追數果班係咁
明嫁啦

佢知佢老母閪痕

圖庫曼大波串颶風隊對家

出飛未呀大師

我連住number 出左飛
等睇你堆贏錢飛

鋪草皮p牌仔係得咁多料

我今晚無賭 我派實多過你
咁勁你唔派

我鋪草皮
事後賭神咁勁
點夠勁

嘩又無賭
成晚mon住個賭post無賭
問下朋友借飛出住先啦
咁好難落台架喎

我岩岩起身
點似你要追數賭成晚....
咁撚慘

慢慢追啦
屠狗會

🕺隊禁屌

屌訓撚著左

無玩到即場角

賭仔真係好豐富想像力
成日自己腦補當事實

條友霉到spotify都要搵人夾錢

7:00有冇重心

你旺 gun you

笑死
每個post要講一次又唔追post
高登過嚟都有咁低質既會員

又黎

7:00 名校仔？

藍球燈神 火箭x小牛

重心推介：客勝

隨著上仗作客0比2不敵戈亞斯，保地花高近10場聯賽未贏過，近5戰更3度食白果。

保地花高今季聯賽只得4勝，聯賽失60球，而僅攻入30個聯賽入球，攻不銳守不穩。

聖保羅上場主場1比1彭美拉斯，雖然沒有充足休息時間，但面對不堪一擊的對手一切將變得輕鬆。穩健防守勢再令保地花高顆粒無收，聖保羅客勝值博。

對賽

聖保羅近3場鬥保地花高取得全勝，當中1次為客勝。

巴甲好似尾二兩場了
客爭唔到頭3
主又降硬班

戒咗賭半年今日第一日重出江湖死係水晶宮手上
又可以戒多幾個月

圖庫gooallllll

一撳入嚟睇到你呢句就入波

颶風隊對家Gooooooal

點輸

乜撚野基爾獸比人反杯

1-1

屌奶星

當我冇講過

又jer

Dse追和未

搞掂

Goallll

彭美好波

一唔係dse追和
一唔係就貝峰入波

半大全細

買咗2.5b咋
早知要半大啦有3倍

颱風 頂住半和

又贏

Dse可否半和

保地花高近10場輸8場
客勝頭先比人一棍打低個賠率

我覺得呢場會係一場假波殺大戶
主+1 @2.88

一日未吹雞

乜都有可能！

聖保羅大波波 瞓

晏啲又有澳假

一陣對答案

兩埸半大

搞掂！

半大

阿甲細波都要jump
唔識賭了

聖保羅半小

下半頂住主快入

大貪鬼

究竟保地花高可唔可以反底一場

和就ok啦

集氣！

幫你望下滾球先

中央細波是否24

聖paul 24

今場好似有啲料

聖paul紅牌
果然今場殺大戶

rc 真係劇本波

聖 paul 紅

1.

入返球先講啦

戰神卡 細波gel

阿甲兩埸入波未

好彩記得有巴打早兩星期講過
具風隊係阿甲既04

同我立即入波

半二全二

都未輸

和和一條龍

具風對家比多球please

買左颶風 震過貓王

唔通又精攻劇本

入波未

買左讓和 主盤 望佢和波完場算鳩數

屌，2場啊甲唔係半2全2完啊

我兩埸大波

2.5s 仲震緊

墨比卡超 場場讓人場場輸係咩玩法

我都係

買對家是常識吧

Typhoon入未

屌你老母肯入未

上場踢到part屎咁個7號唔撚識入波

呢d等佢反底，就會開場和波

颶風入plz

大到 最快 1 200

都好有場開到大唔洗輸錢

串左

巨胸細波咁都頂到
輸圖庫主
仲有注名校仔細波

點輸？

三注加埋先贏半格

各位早晨

屌你咩颶風隊

8:30冇心水

830封既

oh...下場會更好，加油巴打，11點買比卡超對家坐和望贏

保地花高 1-0 聖保羅

笑4

保地細波頂實

名校仔

想試下1.5

0830 半大 高水

跟左？

高隆大波

瞓前蛆仲係00 咁都半大到

人棄我取
比卡超

高隆點贏

高隆大船啟航

咩apps

安心出行

Goal live
之前快過365 而家入左波成分鐘先彈出黎

down左了 入藍店用

係琴日啲波大到

嫌錢多？

高隆

悶悶地叫下先
高隆上呀上

名校仔 12M

聖paul cup 10 1 $100

唔係連保地細波都要爆下話

Missed

Missed on9

都叫cashed

屌你老母垃圾白禮頓

又紅盤 又miss 12m
大家知咩事啦

九成係

st paul 邊會和到 要假就假到尾

聖乜鳩禁屌

你唔洗訓？

半大24

半大 24

高隆啪啪啪

原來我未訓
我以為在夢中

一陣澳職悉尼派錢波 上場比人黑2個12m 今場仲唔客其他墨城

利申一蚊不買澳假

想要主

起身望到串關斷基爾

下 驚唔驚又有36m呀
買角算啦

乜撚野精官90+5入波啊

同白禮頓一樣廢對對面傷幾件都比人cup

開哂半和

中龍未

白禮頓依隊垃圾波 追左佢好多場主盤 已經買到怕
基爾客場十場不敗 斷今場輸OG

一粒都冇唔係掛

阿甲半場不嬲開細
下半場高隆就會啪啪啪架啦

聖羅讓返轉頭

11點買咩好, 兩隊都濕9波

有無買大波？

從來唔買大波

一係細波 一係細角 一係無入球
即場先玩大細

我已經按埋層樓 ALL IN左比卡超

細波易贏過大波 好好好好多

垃圾波 唔識入波

點解？

大波叫都冇得叫

高龍不對路

有d波成日吹到好大
好似名校呢場
吹到好細波 好易睇

巴甲細波買10場都中8場架啦

細波買2.5/3s
呢d防守性超高
最多輸半
曼城果場 我又中
吹到超大

買高隆嘅朋友
食個靚早 一個鐘後翻黎收錢

我入左山墳你先講啦

收得返半格當贏左？

我有即場講嫁果場
你唔係姐sor9

初盤2.5?

買大波 羊巴咁準都針
你自己諗啦

高隆大波51200

獌 3:1 輸晒全格點睇

有

英超 都好少買細
係咁岩果場曼

高隆半和易到

財政預算案公布前，有消息指，財政預算案將為失業一段時間的人士新設個人貸款計劃，容許失業人士申領月薪6倍、上限為8萬元失業人士個人貸款，年息僅1厘，計劃涉及金管局、按揭證券有限公司，以及銀行；而按揭證券有限公司負責向失業港人提供個人貸款，還款期最長為5年。據悉，政府希望可以盡快向失業者批出個人貸款，以紓緩生活壓力。

11點有冇心水

8萬 賭仔福音

11點 死都唔買主廢到仆街 買2次都輸 買客隊搏下半客算

借哂八皮 一棍買落中岸水手冠軍

出面開平手狗會平半想屈賭仔半格？

老老實實 墨超真係睇盤買？
主近排廢到仆街 仲讓波

有無聖羅手足

阿特對阿美開平手

高隆大波24

未中過龍好彩揀咗細

又要0:0完場

阿甲日常

帕丘連輸4場 榜尾讓波仲要低水 代表乜

你知我知馬會都知

彭尾瀨屎 巨風隊 半2全2 屌

0-0 完我戒賭

冇可能！
高隆當科隆買！

開-1

好提唔提 提科隆
898

高隆2.5b
10 2 100

goallllll

goal龍

1:0

高隆 1-0 聖羅倫素

Goal倫比多粒

高隆 1:0

Goal龍易撚到

講完即有貨交

同路

20分鐘比多2粒plz

比卡超又讓波了

又要出黎多一次

2:0未

唉 留半格黎都好啦

主入未

客應該有一球

和啦你老母

有名你嗌goal隆

入多粒2：0啦

1:1 吧🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

打假嗰時叫多隆

入多粒

高高高高高高高隆！

心中有信念

11點 馬會得返一場 半大開3.25 點會開到
鋤兩萬半細1.29收息5800

補5 有冇劇本？

主入多粒

冇 1-0完

邊個會買比卡超上盤反底

你買

斷左基爾無錢買了

主射乜撚

2:0

-1 @5.0

大波半格

好吸引

補5 90+7入波

買2/2.5B咩心態

10倍！

叫糊啦！
墨超半大

好波

你好旺

瓜達了

墨超大波51100

比卡超練兵陣 瓜達了

卡利平半似抵買

我］

過關我會買

滴露

瓜達客w算

就係練兵陣先贏

基爾球OG原來係守角球時 自己人頂入龍

瓜狗莊家隊

買兩場細都90+先黎爆 屌你老木咩

真 無得捉

169買瓜狗 瓜得

瓜狗半客 半細 等收錢

一陣買咩

你咩意思

容我理性分析！

墨超半大升水 2.5->2.6

證明有一股神秘力量要同我作對賭
資金流向趨勢往半細！

莊家有見於此！
半場劇本昭然若揭！

墨超半大最後召集

之前係咪佢定黎明炸3球

yes 半大

見你咁辛苦打咁多字 買100支持

今季比卡超點賭得落手

好似係黎明

收到
買咗半細

半細收米 識貨

黎明反左底，比卡超都反啦
瓜狗太好水

誘主

我估係話你燈

對上兩場都主 第3場中唔係

黎明唔同比卡
比卡係放水中
今場出左兩個17歲仔 唔知咩料

收你老母米咩大6狗

誘主再誘客

g蛇買咩

睇陣曬氣

神兵黎

即係買主客 客主

爸爸

主100%

唔好講咁多 完場就知咩事 反正呢場都係小注
零願揀隊無賣分賣得咁勁既瓜達算

卡利！

岩岩場聖羅倫素有冇分析？

客100%

最後和波

和波都有錢收 2/3機會不敗

有冇必中

2.5b 3.5b
主客 客主

11點主定客?

0:0完
殺哂

合理賽果

單！

買比卡超先

今晚六仔

11點和

主

主啦 保比花高都反底

Ok信你

信你

客入波未

冇錢

大戶

利申 分析純屬娛樂用途、本人並不造成任何投資建議

有冇手足琴晚買咗基2一齊去報icac?

主！！！！！

比人禁屌

唔係好夠訓 有無link睇波 應該有助睡眠

仲有人買比卡超

瓜達撳屌 等收錢

禁屌對家入

唔中就屌你屎眼

客凖備

半大航空母艦

我買半大又唔係大波

準備輸半

似0-0到完場

To the Moon！

半大全大

仲唔入波 屌你老母

件衫似馬體會 實力似鏝城客隊

12m?

咁樣踢 120分鐘都係0:0

主隊中龍！

有d似大佬彪既影子

13m

誘主！

主-6中龍

客咁禁

唔係又半場00咁老土啊

重新出發 瓜達100%

🙋‍♂️仆街了，大船

NBA全部都係狗嚟

優越陳！

優越陳

好耐無見你

係要借頭借路貼注事後 肉酸到

叫人買半大 極懷疑係馬會操盤手

陳優越居然會大波

有錢就是任性

又未開波？

好想大聲講句

半細Gel頭

0:1c啦

why not

比卡超快入

入唔到 一係半場00 一係半客

買左半和練心

識d野

只要見比卡超既賽事
你就知道這個比賽必會變為業餘 不認真 和像馬戲團

踢緊乜撚

真 0-0 唔gel唔通輸嗰陣先嚟gel

咪又係細波

佢貼得一注事後咁少算好左
之前一貼就一堆角球事後

真 有親呢隊閪波都要輸錢 cls

呢場連墨假三寶鳩封都無 應該真係好悶

又半場00

快入

證明輸到仆街登場唔倒囉

半大好安詳...兩隊都唔識射波既

球員資質有限,唔係唔想入

半大只需？

買左半細嘅手足一齊大大力Gel

細波易撚到

留意翻

瓜達作客未試過半場0-0

信念

聽墨佬講波好似球球都入撚左咁

陳蛇早!!

成日比佢9叫嚇到以為入左

哦，咁角球伺候，之後唔覆啦

主隊開始上力

買左主-1....

買電競好過

瓜達100%快入！

墨狗真係終極閪波黎

半大己死

角細達人

Var

呢場派錢喎

半大死得好安詳

派錢比馬會

講撚左瓜達100%

半大叫都無得叫

開個半客都好啊

客隊差啲...

哥達通常30分鐘之後先刷入波

樂觀蛇

1001